tap&go卡

有冇巴打知邊到仲買到tap&go卡
我本身個張有d問題 想直接cut左佢開張新

7仔可能有

Ok 7-11?

係屋企附近d 7仔 ok問過都話冇貨

7 11

門市已經冇得買 ，要上網訂

便利店

咩網,佢個官網好似冇訂既option
得啟動張卡,faq個d

7仔/OK 有得買

有個位係類似DIY張card，跟住佢整完會寄俾你

個個好似係期間限定黎,岩岩上完個網唔見有

去HKT D寬頻門市會唔會有

推

求救,冇張debit卡用好唔方便

thanks

Sor 我整張卡嗰陣係大概半年前，唔知嗰個係限定，嗰陣門市冇，兒家唔知門市有冇

佢虛擬個張i.card係平時消費開既網又用唔到

好耐之前已經好多人講周圍冇得買
以前任買唔嬲利申有7張
宜家應該要上網apply先有

個網上唔到囉

梳，試下呢條

碌落去下面

我早排上網整咗張自訂卡面， 唔錯

原來有囉
Selfie-A-Card服務只支援Mastercard。推廣期至 2019年9月30日，推廣期後手續費為每張HK$50。
要快D搞

用左E張去做卡面,雖然佢話公眾人物唔得,但照博一博

驚唔得再申請多張
今次係E個

個logo冇去背嫁wo,右下要純白

咁ON9?但唔理啦,唔通搵張個底白色既相咩